香港唔識暴力抗爭

唔單係香港人覺得和理非非就夠，就算係衝擊既人亦都準備唔充分。冇組織，唔識帶裝備（唔一定係武器，而係講緊保護裝備）。其實韓國農民N年前已經示範過一次點樣屌打黑警

集思廣益，點樣先可以搞到成功既暴力抗爭。

幫你貼埋link

時間可以好啲
知道差佬飯鐘/交更時數e d 都好有幫助

香港人要打應該會打死佢地
怨恨太深

呢場係一場持久戰
要打到班警犬又攰又唔似人型
警犬咪頂多10萬隻
香港人有100萬呀！

我記得 MC 6係有揸咪

唔係大台，而係每個squad 都有人揸咪
講啲唔明ge 韓文，跟住個squad就衝，一叫就停

有咪嘅好處係可以通知記者邊度有嘢影，可以令黑警做嘢都無咁放

岩

唔識咪學到識

組團去韓國學仲得！！

淨係唸到散住咁衝一定收硬皮

香港啲示威太和平

掉垃圾係咩戰術

跟韓農示威模式照版煮碗得唔得呢？

玩鐵馬係咪應該帶備足夠索帶會好啲

依家砌到好似好密 但其實一踢就散開

警犬得3萬幾人

好撚狼好撚熱血，真係值得借鑒

錯啦！完全錯晒！
畀你哋入晒立法會會議室，好未？
你認為阻止到星期三開會咩？

呢種只係改變唔到結果的低級發洩

咁有冇高級發洩

香港人要既係結果
發洩唔會高級得去邊
你哋轉數太低

比人打唔還手真係好on9

又或者係游擊戰？唔一定要好似韓農咁一嘢直拳轟埋去

韓農多處點火頭，算唔算遊擊？

反正都被人強姦啦，阻止唔到既話不如咩都唔做享受下算
明白曬

樓豬用錯字
係武力抗爭,唔係暴力
個政權就暴力

收皮啦

2:10 個個農民

有冇九龍區既既巿民家下肚餓想落旺角食宵夜

但係佢地主要最勁果下就係齊心一嘢突破左黑警防線，留意返果啲狗揸長盾，今日係細盾咋 香港幾時先得

岩既

咁不如講下大家屋企最近有無d咩唔要/想捐出去同人交換
單車頭盔？索帶？運動用護手？實驗用眼罩？
未過期生理鹽水？即棄雨褸？口罩？

裝我都算

陣式
口號
敲打
指揮

得個講

民族性問題香港人就好似生活係溫室咁

做到咁而家算係咁，加上冇人帶頭同埋太多鬼三毛制造留言，所以士氣下降得好快

簡單嚟講係冇組織力，人手其實好夠

香港武力抗爭一樣都冇
識人百幾蚊頭盔一嘢被狗攞走左然後被噴霧顏射。
想講其實裝備來講唔容易除緊要過實淨

ps.勿相認

有無多d 外國youtube片睇下

韓國農民咁做、有先例係咪代表咁樣係岩同有效？

認真想問 其實要乜野裝備 例如safetygoggles？

用韓農就例子，但香港人都冇嗰種軍事戰術知識

踢波都有口號啦
WE ARE HONG KONG

網絡世界有咩係無?

唸起魚蛋革命
有時突發性都好緊要，今晚係人都知會有升級行動所以其實好難成功

黑警年年請人
今年100萬人岀黎
岀年黑警再請多啲人

年年屌大台
今日先發覺有個台係幾緊要
有咪都好

唉⋯⋯⋯⋯

你地估其他國家既人一出世就識示威？

棍都無枝

請問閣下有何高見？俾我地欣賞下你轉數有幾高

真係要學，其實唔單只係武力抗爭，仲包括其他唔同既方法去同呢個政府角力，香港人唔識

亦或者dont give a fuck

有可信嘅巴就開tg傾啦屌 係到開po傾有撚用咩 乜都比人知晒啦

算吧啦 靠連登仔？

其實都係想講呢樣嘢需要得到正視，唔同係連登傾全套咩

唔係唔識,而係香港人根本唔捨得家下好食好住既港豬生活

無組織無領袖 點暴力抗爭
純粹只係零星嘅反抗
香港需要嘅係一個反抗領袖帶領
咁樣香港先會有希望

行動啦

藍絲使橫手DQ
令泛民本來有 否決權 變為無
What should you do？

今日個台：我地留到十二點！

洗撚佢講咩

一 指揮
要衝一齊衝 要退一齊退
民兵組織太亂 無指揮易落單
一亂好易畀人攻陷防線 之後崩潰走人

二 衝破防線
基本上正規軍起防線都列好陣 肉身一定破唔到
可以用重量衝破 攻城車 用有轆嘅野再放重物
一野轟落去 直接一隊瓦解

Btw 上面講緊total war

問題係香港人冇咁好體力
農民本來體質就好壯

又來網上軍師

遲d要真係整嘅科叫 遊行學列入公民教育入邊

好簡單
一個識lead既人
加肯聽指令既香港人

而家咩嘢都係靠電腦，黑客組織(最好係身處外國嘅人)係咪會有能力去癱瘓一個機構嘅運作呢？
既然明刀明槍唔夠做，咁不如轉個方式去做啦。

咁啱立法會花槽有轆 有鐵馬

咪係，有限度畫公仔既唶！
唔通畫出腸咩！

其實香港七百幾萬人，先唔講會唔會全部出嚟
就淨係講今日嗰一百萬人，又有幾多肯同你暴力抗爭
肯同你沖？

台灣太陽花運動

老實講如果淨係一百萬人沖，你覺得有可能輸咩？

老實講真係歴史原因黎
法國搞左幾百年呢啲真係有傳承，果種抗爭精神係喺骨子裏
香港人做得幾年慢慢有tools，有陣有啲tactics，我覺得唔好氣餒

香港教育好成功 幾十年宣傳緊0作用既示威遊行
令香港人覺得自己咁樣遊行示威真係有用 從而唔會敢去做抗爭 乖乖循規蹈矩做人 cls

最簡單Molotov
之後燒路障呢啲基本

出左告士打道就快啲燒路障

錯重點
敵人根本就唔係警察
打佢地只係消耗
對實際情況無幫助

參考韓國農民

你係唔係現場架...
一放火就比人推散啦

咁…轉數高既你會點呀
問你又唔答
你講曬啦鍵盤戰士

法國佬一早周街燒舖燒車,

千祈唔好學啊

放狗

其實有冇巴打識搭棚

之前有班連登仔笑巴黎咪笑得好開心
話人專業搞革命幾百年
個班人而加知道法國人其實幾厲害未
香港人真係要從中學下野

由於係現場既人同警方好難有正面衝突
我建議想買物資嘅朋友可以買以下幾樣物件
有助影響警犬執行力同情緒 可以減低佢地戰爭力同為戰友們爭取多啲時間

主要
1. 雞蛋

2. 汽水

3. 鼓油+wasabi

利用1-3 可以有助影響對方衞生程度 擾亂對方陣營及判斷力

次要
4. 食用油

5. 波子

4/5可以有助減慢對方速度 為自己爭取更多時間

歡迎補充！

wa韓國農民

睇兩日學識？睇完有冇實戰經驗？

搵野整到佢個透明頭盔唔透明，再掉野，其實班警察都焗住打開面罩，都驚被人掉傷啦，起碼警察唔會唔怕示威者先

香港人未試過暴動 其實好多走盞位唔一定要硬踫硬

警察包括文職都唔夠3萬人

警犬有白衫企高處叫咪，左邊出少少，右邊埋少少，人地係擺陣，又會用棍敲盾

其他國家都係
有陣式
有節奏感強既口號 （我個人諗到Fight for Hong Kong）
有不斷既敲打進行威懾

今晚你自己睇下同喪屍攻城有乜野分別

唔好一次訂得多 太明顯實比狗周到

最簡單一人兩個molotov咪得
又平又簡單

搭棚佬🙋🏽‍♂️

咁多年來，你同無睇過新聞無分別
點解經常出現 數點人數
唔夠議員 流會才改變結果！

點解超人咁威？
佢唔係議員，但暗中可以控制卅票
這才是影響結果！

但to be honest
好多人冇呢個能力

有個台係緊要
但呢個台最早散水

點解唔捉個🐢上去？